廢老 = 完全無學習能力既老鬼

以前香港遍地黃金 識個做食Q既沙士果陣買樓發左 而班廢老送到埋口邊都唔識食 仲係社會最底層 但仲未學識教訓
屌你老母點解可以咁蠢 仲生存到依家

文革走難者後代俾英國人寵大
成日以為香港係因為自己而變好

幾時用 linux ?